其實我發現，呢個世界同制度根本所有嘢都係玩緊埋堆

大至共產黨係靠關係，埋堆識人，埋到堆就搵到錢

小至窮人要上流到上流社會，又係要玩埋堆，靠識人，講嘢要啱嘴型

另外好多行業又係要玩埋堆，例如樂壇，影壇等等

到最近我發現，其實香港嘅革命社會運動，其實都係玩緊埋堆，藍個邊無撚腦，就唔洗講太多
但黃呢邊，你必須要係ig fb瘋狂po文宣，瘋狂打卡先當你埋到堆，否則你就係藍色個邊，就算你岀過去無數次嘅示威，不斷勇武抗爭，只要你無打卡，無放上Social media 無比人知，你都會被標籤係藍絲或者港豬，有打卡個邊啲人就會唔同你再交往，其實呢種社會風氣，整個埋堆制度風氣一直瀰漫着整個嘅世界文明同制度

或者可能係小弟愚見，其實香港人根本無覺醒到，’大部分‘（非全部)人都只不過係為左埋堆，啱嘴型，求自身利益並唔係真心為個香港好，真心為個香港好嘅只有真正勇武抗爭，默默為香港犧牲嘅無名英雄，佢地唔係為左炫耀，唔係為左埋堆，有一個好純潔同高尚嘅精神去抗爭，我對佢地嘅行為好敬佩，自己超過20次勇武抗爭親眼睇住佢地比人拉，比人打，自己走得到，無事，當我知道自己到最後因為無比人拉同無打卡比人標籤左做藍絲港豬，我對整個社會同制度徹底失望

sorry，1999，唔知大家明唔明我講乜，我唔係想講咩大理論，大道理，我只不過想將我親眼見到同睇到嘅事實講岀嚟，我唔係想搞分化，大家可唔可以答下我，我個心態應該點調整

對唔住，我唔係一個文宣巴，我都唔習慣係social media發表咁多意見，所以我啲表達可能有啲問題，希望大家明我講咩